SMT SALES好鬼HEA

幫佢買完,即刻冇P哂人影,問佢櫃員機轉帳問題都冇哂聲氣人